有無人係廿歲中既時候分過手？

25 26歲呢啲年紀好多人都開始講結婚
身邊啲朋友都拍得好穩定
準備緊進入人生另一個階段
如果呢啲年紀先至分手
識到下一個又再要拍兩三年先結婚
感覺已經太遲
有冇過來人有經驗分享下

唔會遲，你反而要問返自己點解會覺得需要急住諗結婚。我廿中驚完廿尾識諗唔急住結，廿中結婚既朋友有兩對離左婚，有好多結左既起度煩緊婆媳、仔女、兩個人淡同唔夾既問題，冇咩幾多對結完真係幸福過未結。

可能自己唔想太遲，
二來個個朋友都拍好耐拖，準備結婚，俾朋友影響到
你岩既，急住結婚通常都冇好結果
所以搵岩另一半 一齊行落去真係唔係易事

讀完大學都廿一二，四五年就儲夠錢結婚？

呢個年代25 結婚叫正常咩
讀完書先3，4年 撚有錢結 又未定性 好易離婚

雖然我都好驚嫁唔出，但好過嫁左唔開心/會離婚

婚姻希望係一生一世

我

23歲分
如無意外下年結婚

17歲尾一齊左,拍左8年
25歲分左手(和平)
散左3年,收到風佢同現任求左婚

而我仲係混混噩噩,睇唔到未來
唔知自己想點

25歲結婚26歲離婚
又點睇？

其實係個個都做緊，
搞到你覺得你唔做係唔岩啫，
你忍多一兩年分分鐘你都會怕左結婚。

最主要係25歲先開始搏殺成熟，無父幹根本上都無咩錢。男人無錢自然會想放棄拍拖專心搵錢，而你女朋友就25歲想結婚/想玩。所以男人另一階段30左右再搵既女朋友先會結到婚

除非你女朋友願意25-30投放係你到，但佢願意你又敢唔敢承擔起一定搵到錢養佢

如果對象係結得過 25 26 結無問題
係煩在住個下 無咁多首期 除非租

8年 好可惜
當時點解要分呀

而家生活如何呀

所以我好羨慕d同年紀，又拍左好多年拖，準備行入另一階段果d

依家生活咪重新出發
日子總要過
亦會搵到一個真正愛自己既人

好撚中二

到了25、26歲的年紀，主要看看是男的、或是女的了。
男的隨著時間升值，到了30都有市場。
如果是女的到了某年紀會隨時間下跌。

咁急住結做乜?